絕世筍工！！！

梗係啦 邊似撐警咁撚cheap得千幾蚊 仲唔快d轉會

人工咁高 點解仲要做文匯大公妓者啊

咁好搵，不如全港一齊搵啦
黑白都係外國勢力俾錢
建議政府推廣示威業
賺晒D外匯，貨都唔駛出
打難晒D野再起
GDP gogoo啦